【最新】陪審團一致裁定梁天琦煽惑暴動罪不成立

[url]【最新】陪審團一致裁定梁天琦煽惑暴動罪不成立

天琦

但一項暴動罪成立

咁坐幾耐

都應該幾年架啦

你老母叫鴨喜迎春

如果坐5年都算比預期少啦。。。
扣埋3份一
3年幾

( Show Blocked User - 越多負評越強大 )

踢兩腳叫暴動

咁樣外國啲示威可以叫戰爭

食屎啦，五毛狗

梁天琦喎，佢仲有做過啲咩

五毛狗好惡喎

暗角七警拳打腳踢曾健超
有哂片做咩唔判暴動

( Show Blocked User - 越多負評越強大 )

BLOCK左 BLOCK撚埋右

其實唔會重襲警好多，而且多數同期執行
打甩另一條重罪好緊要

梁天琦

Dllm

.

其實咁睇陪審團都算係咁
得2條暴動罪係有罪。。
其他所有6-7條都冇事

是但一條都夠十年

只係入面有人肯頂住 令到無法達成裁決

煽動暴動同暴動罪係咪同等罪行

不幸中之大幸

重。。。。

煽動應該重啲既

有幾條都一致冇罪，但亞佳老街暴動真係

高登死ser

一致判煽惑暴動不成立
陪審團算係咁啦

伯母條隊排到去邊?

6月11嗰個星期判刑

之前個批判三年

天佑義士

暴動都最少幾年

會參考番 暴動果條應該判三年

原來係提訊
Sorry 太心急

天琦一定唔會3年咁少

亞皆老街究竟咩事。。

最重個個判5年 佢應該唔止啦

我諗差唔多， 法官唔會理你掉一舊定十舊，係有個戇鳩縱埋火先判五年

打黑警

你條廢人 告鳩ruby tuesday未呀屌你老母

有無法律jj簡單講解下幾條暴動罪係有咩唔同
點解有條會可以全數否決左 有條又一致裁定

我認真問你條比人恰慣嘅柒碌問題
點睇得出嬲？
屌你老母係因為佢生咗個傻仔我先屌

煽惑暴動打甩，因為陪審團信佢真係搞「選舉遊行」

亦都推測到點解黃台仰走佬了

天琦會唔會上訴？

亞皆老街暴動罪成
係咪指緊開槍個陣？
如果係，即係就算未有磚未有火，陪審團都define為暴動

完全封鎖左好多$0.5

高院審得，最少三年

本身好開心，見到罪名不成立，但見到暴動罪成又好sad

你搵條有梁天琦打鳩黑警既片出黎睇下

佢襲警條罪就係亞皆老街，係咪relate 埋暴動

唉 天琦

屌咁都入到暴動

點解唔照下鏡睇下自己個馬騮樣

「其後，梁天琦繼續在亞皆老街位於砵蘭街和上海街中間一帶出現，遭警員發出警告，但不被理會。警員因此使用警棍，並在其他警員協助下，制服梁天琦，並在凌晨2時8分，以「襲警」罪拘捕梁天琦。經警戒後，梁天琦保持緘默。他被捕時身穿白襯衣和深藍色毛衣。」
因為咁而令到佢係亞皆老街參與咗暴動？

似係，由黃台仰講321起
政府就當成場騷亂係暴動

咁老老實實
警民衝撞，又無扔磚又無放火
佔旺同龍和道都係咁
我真係唔知暴動條線以後點樣畫

應該係差佬開槍果度

法官沈小民裁決指出，本案其中一個關鍵問題在於當晚是否發生暴動。根據《公安條例》第19條，如任何參與非法集結的人破壞社會安寧，該集結即屬於暴動，而集結的人即屬集結暴動。
辯方曾指本案並不構成19條暴動罪，因條例寫明集結的人破壞社會安寧，相比起第18條非法集結罪中，集結的人會破壞社會安寧有所不同，今次事件中沒有人受傷或財物損毀，只見有人向警方投擲物品，未屬破壞社會安寧及行使暴力。但沈官指出，本案已有暴力行為出現，已破壞社會安寧，不用等到有人受傷才算暴動。
沈官並假設當晚示威者每人持刀襲警，但沒警員受傷，只因警員戴上頭盔及穿上鐵甲裝備，這是否不足以構成破社會安寧？答案不言而喻。

條暴動罪太易入

五毛好，假膠好，完全封鎖，唔得閒去分

Block撚咗佢地啦 你越嬲越care佢地就越開心

沈小民收皮啦

DOJ 一定APPEAL

非法集結、不誠實使用電腦d friend

預撚左啦

政府會上訴吧

香港唔獨立一定仆街

無用的
暴動罪已經判到好長

煽惑暴動罪入唔入到無分別
香港通常判同期

比公家錢刷陪審團

重審 唔係上訴

希望重審又有三個正常人

咁堆黑社會沖入去打鳩義士都係犯呢條喎
即係堆黑警放走左個暴動犯？

曬氣啦 黑警自己開槍在先都無事啦

謝賢.jpg

Appeal啦 屌你老味閪
最好上埋CFA 等Geoffrey ma define riot
Lady hale黎未

5年同販毒差唔多

運毒應該廿幾碌下話？

黃台仰走左？

睇唔到條傻鳩寫乜野

咁都入到暴動